(突發) 有兩名壹週刊記者係清水灣 比黑警綁架!!!!!

因為嗰兩個記者影陶輝之後即刻俾人拉

好撚大既官威

【Be Water】流水式聚集 對抗限聚令

睇嚟黑警嘅死穴春袋係 警隊高層被揭發嘅私人野

平時採訪都起碼會先警告之後拉記者
依家影到警隊高層就即刻拉

呢個唔係法治，係人治

無法無天到咁??!

推